［認真］有冇巴絲有濕疹？

小弟上年開始有濕疹 原因我都唔知
未算話好嚴重 但足以令我覺得好撚煩
仲要生係塊面到 睇左醫生
醫生比左藥膏我搽 搽完只係舒緩效果
完全冇好過

請教下各位巴絲點樣處理濕疹既問題

開錯台勿屌

投胎重新做人 無得醫

屌 真係開錯左

濕熱底, 睇中醫先醫好, 所以要戒口先唔發~
不過嗰中醫退左休lu, 無得介紹俾你~

BTW, Ching 你係咪成日飲咖啡架, 都會有影響架~

藥房買盒蛇仔粉可以頂住先

基本上要戒口先, 食極清無油無調味會有明顯好轉, 但要斷尾要睇醫生

我依家咁啱等緊睇專科醫生
做運動好重要 做完個人又會開心啲
平時我極少食牛海鮮 但有時轉天氣都會發
上星期發到好犀利 個專科要排成個星期

奶茶咖啡都要少飲

D西藥會番發

我唔想吹奏死海鹽 因為搵唔到相熟去買

我最近用澳洲果隻羊奶補濕

係好咗 無咁痕 出門 番屋企 臨訓 總共三次

我覺得都係斷唔到尾 但咁樣查 無咁痕已經萬幸喇

風賴係咪濕疹嘅一種

聽講用 iphone 對治療濕疹有幫助

考dse之前喪飲 考完都冇再飲過

我已經諗住用死海鹽一野拿落去

唔r 咪無事
本身都有 後尾把鬼火忍手唔掂佢
跟住就好返

有無做運動

飲多d廿四味
遇到過敏用酒精捽下就好ok

巴打好嚴重

冇呀 之前就有 人越大越懶

試下先

睇落算好啦

逼自己做啦 要出汗 會有明顯好轉
利申 過來人

運動完,要馬上沖涼。

恰恰相反
酒精借刺激皮膚